有無人中學係無社？

次次見到d人講咩社咩社幾熱血就好葡萄
仲要讀男校 六年青春一瞬即逝

都係男校
但有咩好羨慕 冇社先夠特別

慈幼會

以前一定最小參加一個社
年年都象棋社
到畢業都沒出席過1次

班際比賽

你就好啦, 以前覺得分社好戇鳩, 將啲學生分陣營互鬥唔知為乜, 又冇得揀社